我屌你老母$20連登卡

近排$20連登卡公諸於世
我屌你老母，20蚊就可以開個Ac
咁阿豬阿狗都開得啦
連登啲Po已經冇乜營養
家下仲要比班小學雞攻陷
真係唔敢諗遲吓連登可以去到幾低質

完 !!!!!!!

屌你老母$20卡

開心share唔好咩

各位鄉親
要屌趁熱

無人回你我回你

詳細解釋下

屌柒班買20蚊卡嘅連登仔

連狗為左撲水已經失去理智。
琴日搭東鐵見到成班水貨客運連登卡上中國，大量五毛入侵都係因為咁。

仲未玩厭咩
唔好咁小學雞啦
日日都見呢d垃圾post

仲洗咩解釋
一日20蚊 一世20蚊

仲有十幾日就返學，快啲做功課喇

on9

有咩好玩

咁撚唔鐘意咪死番出去囉傻閪。

可能樓上就係買$20嗰班

真係愈來愈多樓豬呢d弱智小學雞

你隻傻閪屈毛狗被人撚狗咁撚又好好咩？